A7R2 點樣駁 MAC 10.15

已經教咗相機MTP.... 定係OS 問題？

人嘅問題